緊急,朗屏站下面有road block!!!!!

義載車唔好行個邊!!!!!

推